黑裝修、紅裝飾係咪已經名存實亡？

雖然我個人都未必同意，但似乎呢個係大家共識，我覺得會唔會跟返先好d？

而家似乎無人諗住跟
點睇

pish

上前線講🎤

不嬲前線都唔會理呢d「共識」架啦

唔好分化

不嬲都垃圾。
留俾前線決定喇

裝修不割，但可唔可以唔好火魔，
明明之前講水魔，上面民居真係好大獲

其實係連登以外嘅世界，係無人講生日蛋糕單野

你自己都話連登同社會脫節啦，仲當自己係軍師咩！？真係想改變就上前線講，喺連登做冷氣軍師冇撚用架

習近平新時代社會主義係冇民企
國企都唔裝修不如返屋企訓覺

好想講
但又驚俾人屌
唔明前線做法

推下remind 下先

上前線講啦3毛

搵鳩人理你咩冷氣軍師
付出唔夠人多 又幫人設限
人哋搵命搏緊呀

上前線講喇屌

上乜撚野前線講呀屌你老尾

唔通離遠見到有人爆個陣衝埋去呀？
咪畀人當阻膠

成撚日都現場講，洗唔洗學現場整返個d-day 相討日先？

講兩句就三毛on99

你地越係要有底線 有原則
部分勇武就越無底線無原則
要不斷沖擊大家既底線
因為佢地就係要迫大家走上佢地既路
跟隨佢地既做法

之前講過好多次
不過而家講事實 就會比人屌係分化撚 三毛

等睇連登屌你係三毛同分化撚

現場d和理非見手足裝修係幫手開遮唔係走左去
冷氣軍師收皮啦

推

你以為連登真大台控制到前線？

出分化post 太慢啦
學下啲即日出post既深夜五毛啦

根本黑裝修同紅裝飾就錯到離晒譜 仲想叫人跟 好在勇武就清晰 知道目標係黨企

係，你同前線講

你唔做，狗都會做

現場都好支持

同差佬講